[7月新番] 炎炎消防隊討論區

描述在一個有人體自燃現象（在此稱為焰人）的世界，原國樣貌大變，進而將國名改為東京皇國。因為焰人的出現會攻擊人類，因此成立了特殊消防隊，（至今共八大隊）由聖陽教教會、灰島重工及國軍協辦。然而，在這樣的世界，「惡魔的足跡」的誕生，將掀起人類的戰爭，究竟特種消防隊、反派的灰焰騎士團誰會勝出呢？森羅又如何解開人體自燃之謎，當拯救世界的真正英雄？人體自燃之謎又是什麼？一部讓人熱血沸騰的英雄故事，就此展開。

製作人員
原作：大久保篤
導演：八瀨祐樹
劇本統籌：蓜島岳斗
人物設計、總作畫監督：守岡英行
副人物設計、總作畫監督：小堺能夫
關鍵作畫：三輪和宏
主作畫：大梶博之、松浦力
色彩設計：佐藤直子
美術監督：高峯義人
美術設定：天田俊貴
攝影監督：元木洋介
CG監督：日下大輔
CG效果：大橋遼
編集：廣瀨清志
音響監督：明田川仁
音樂：末廣健一郎
動畫製作：david production

小弟見冇巴打開 所以自己就開了 請見諒

其實覺得第一集ge節奏有d怪怪地，有少少燃唔起ge感覺

其實有

啱啱搵到了 對唔住各位巴打 鬼um眼睇唔到 當我冇開過呢個po

比較在意1幾集講唔講得完段故仔